想剝智慧齒，有冇名醫介紹？

下排，牙埋牙肉，目前只見到牙冠

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？